（ 多圖 ）先比800，後做SP,值唔值？信唔信得過？

師兄咁重口。。。

借刀？證據？

不過記得聽日去遊行

偽娘嚟㗎喎

。。。

好重口味咩

餓左幾耐

唔會掛有波仔架wor

認真 正常樣 普通肥妹仔咁堅唔差

不過我知連登仔食開明星model緊係睇唔上眼

咁個800係咩意思象徵性收費？

師兄唔要彈比我ok?

都唔係香港人

大家要求好高

佢話呢個星期手緊

交友app match過.......

的確唔係啊

佢比我呀?

又要請曾志偉出嚟

屌 賓賓來架 梗係長住hk

我比佢

應該唔需要請到佢掛

好撚樣衰, 仲要扮可愛, 想嘔

清有無懷疑過其實自己唔係咁鍾意女人？

有冇咁大鍋

我試左先，再同大家講

你屌開狗定豬？

要比錢既叫sp？

真係有咁差

第一次要比，之後就做sp

邊度識？

800佢俾我都唔屌喇

咁嘅樣倒貼都唔屌啦

上面做乜鳩

樓上好撚正

烈士

對波都會bam?

會

一路走好

買定點數卡

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

做咩咁睇唔開

佢講中定英